同樊少皇結婚兩年 36歲賈曉晨成功陀B

現年45歲「力王」樊少皇同36歲女友賈曉晨（JJ），拍拖以嚟，外界一直唔睇好戀情，結果二人排除萬難喺15年結婚。

婚後二人雖然喺大陸搏命搵錢，但一直努力造人嘅佢哋，終於成功陀B。今日凌晨JJ就喺微博貼咗一張着住白色短裙嘅相。相中見佢個肚已經籮咁大，而JJ更不其然將隻手揞住腹部，目測起碼有5個月身孕。JJ留言祝今日生日嘅老公話：「蛋皇@樊少皇，全家祝你生日快乐！永远幸福！」相中除咗有兩公婆所養嘅三隻愛犬，唔知JJ所講嘅「全家」，係咪仲包括埋肚裡面個BB呢？

佐佐木

唔知中出左幾多次呢

好似佐佐木明希

西都穿

JJ